[I/A] AFK Arena 話咁快又出新英又要all多次 (7)

AFK Arena

係一隻掛機升呢養老驚，如果想瘋狂沉醉係呢驚度，sorry你可以上一頁
呢隻驚偏歐美畫風 放置類手機驚，似放置英雄/奇兵玩法
巴打評價：

唔使肝/平衡好/獎勵多/副本針對大眾
0課、輕課、中課無大分別，只有極重課可大幅拉開距離

評分都幾高 核心玩法其實都係差不多 但又唔係一成不變

an:
ios:

Q&A
歡迎各巴打修改

首抽:
呢隻驚無特別要首抽，如果你一定要刷首抽下面有推薦。只是前期比人好行少少!!
頭獎:

二獎:

三獎:
所有神話級英雄(圖鑑有寫係咪傳說英雄，所有神話級英雄必定係紫色卡，但係紫卡不一定係傳說級要留意!!!)
及
特獎:(重課金會好勁，0課只夠你去到100lv)

前期可以參考 睇下邊隻前期入隊好
PS:唔好一開波就睇中期/後期人物評級，你有命過到前期先!!

注意:未過到第五關時唔好係咁問問問邊隻英入唔入隊，因為你根本無英可以換(除非你重課)如果唔係你就跟上面分級表入隊，可以不停試組合，試試下你就知邊隻岩入隊

角色:
每隻英雄都有簡稱 以下係常見稱呼
-Brutus 布魯特斯 稱:獅子
-Nemora 妮莫拉 稱:羊/喜羊羊/奶
-Saveas 薩葦斯 稱:狗頭/羊頭
-Shemira 雪米拉 稱:女妖
-Fawkes 弗克斯 稱:棺材佬
-Lucius 盧修斯 稱:白盾
-Estrilda 愛絲特瑞達 稱:女騎
-Belinda 貝琳達 稱:女法
-Tasi 塔西 稱:精靈/精0/妖精
-Lyca 萊卡 稱:精靈女弓/妖精女弓/兔子
-Hogan 霍根 稱:坦/根/巨根
-Vedan 葦旦 稱:吸血鬼
-Ira 伊拉 稱:弓手/女弓
-Angelo 安吉洛 稱:詩人
-Ankhira 昂凱拉 稱:蜘蛛女
-Athalia 阿塔利婭 稱:神族/半神/女神/天使
-Ezizh埃茲 稱:惡魔
-Ferael 法瑞奧 稱:暗弓
-Raine 雷恩 稱:女槍/雙槍
-Mirael 米瑞兒 稱:女巫
-Niru 尼汝 稱:死神
-Safiya 薩菲婭 稱:獸法
-Eironn 埃隆 稱:雙劍

裝備強化:
呢隻驚強裝係好公道，裝食裝係100%點數回饋而且計埋本身裝備值既點數俾你。有鎚仔幣不仿卡關時先去沖一沖裝再去打副本(需要充足既錢幣)
可推薦前期升裝(不建議升藍裝)(詳程可睇返"水晶石介紹")
ps:鼓勵裝備升到二星就夠,綠裝不能強化

重抽：
呢隻game唔洗del完再開重抽，轉ser即可重抽，按你profile pic->Setting就可轉ser

水晶石：
前期用黎十抽(首十抽必中紫)，你用黎買裝備成本係非常之高，而公會幣則可以用黎買裝。
如果要短時間沖關卡可以去商城購買金/紅裝(最快都要係第7關開始先買) 前提係英雄已經比較齊及石有多既情況下 ps: 課金推薦
（每人玩法都唔同，大家自行決定）

Arcane Labyrinth(迷宮):
1樓 搵紅旗怪黎打，盡量拎buff
2樓 拎英雄，有buff拎buff
3樓 基本上就係打怪打到無血就補/拎buff
(請注意暫時只有3層，盡能力過晒佢，有豐富獎勵)
PS:每48小時重置副本及獎勵

商城:
升裝備係短時間內提升戰力嘅好方法，緊記配帶一樣陣營嘅裝備，會有30% Bonus，前期升裝成本好低。
有錢可以儲定英雄粉末，對於你升英雄有重大既作用!!
見到時間沙漏可考慮購買，卡關時可使用。

分解:
你可以去馬車分解綠色英雄(暫時只限綠色英雄可分解)，但每個陣營留番兩件做任。

隊伍:
每隊都有同族buff，AAAAA，AAA+BB，AAAA+B，AAA+C+B，AAAA+C，AAA+B+D，AA+BB+C (A=某族， B=其他族，C=神族 D=非A/B種族 粉紅色表示有會有buff加乘)

惡魔組隊加乘比較特別，一個人都可以有buff
唔好升多過5隻主要英雄，主要升5隻英，解鎖咗Resonance Crystal (水晶神殿)之後就可以令其他英雄升到平均等級

戰鬥:
唔夠打可以試下轉下英雄排位，有時會有奇效，有時僅僅打唔過某d關可以不斷試，如果唔係差太遠都有機會成功。有時手動放技都會有奇效
PS:如果真係完全唔夠打，你都係認命訓搞啦，訓醒收成話唔定過到。

收成:
最大領取時間係12個鐘，記住最耐12個鐘上一次線喇

人物升階:
藍色英雄食兩張同樣英雄(同階級+同人物)=藍色+
藍色+英雄食兩張同種族英雄(同階級+同種族)=紫色
紫色英雄食一張同樣英雄(同階級+同人物)=紫色+
紫色+英雄食兩張同種族英雄(同階級+同種族)=金色
金色英雄食一張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=金色+
金色+英雄食一張同種族英雄(同階級+同種族)=紅色
紅色英雄食一張同種族英雄(金色+階級+同種族)=紅色+
紅色+英雄食二張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=鉑金
鉑金英雄食一張同樣英雄(紫色+階級+同人物)=鉑金1/2/3/4/5星
PS:可以用藍色卡黎堆肥料 天使同惡魔升階係食返自己

好友:
朋友係呢隻game非常重要，特別係有勁英嘅朋友，可以加大量嘅buff俾你
（libaray圖書館)
。
記得送心心同收好友心心，可以用黎抽卡。

任務:
Bounty board係可以upgrade，只要你做夠一定數量嘅任，所以記住每日清任。

課金:
想課金巴打要留意!!記得要轉繁體中文先可以到google play俾錢!!(設定>語言)
推薦課金禮金:
788新手獅子包>158經濟過關包>118窮撚月卡包>all 禮包/月卡

時光之巓:
要解決第三關樹根生長問題必須首要過呢條路徑

要經過第四關右邊既機關(請你先清除右下既三個開關再打左上角既王)

打第五章可以打左邊120怪(無隊友死亡代表有機) 之後keep住隨級數一步步打上去 暫停去機關同傳送 打哂之後就開黃色機關>再藍色機關>跟住去中間打上去,最後先行傳送門開埋紅同綠機關

要打第柒關請睇次序(綠色係打獅子 藍色打吸血鬼) ps:要1take過

時巔第十關攻略(佢講埋俾你聽要踩咩)

第十一關攻略(一係200lv先去挑戰/帶白盾+羊去挑戰)

公會:
有新手巴打要入會暫時得六個公會。請在post留名/自行apply，不限任何ser都可以入會 (退會要1小時冷卻先可以再入會)
請自行搜索:lihkg/lihkg2/lihkg3/lihk4/lihkg5/ihkg6
內有完善既聊天系統(可以貼j圖)

Tier-list

Reddit 攻略

Code: (會持續更新)
(設定-》兌換碼）
BunnyFuFuu (1000石)
afklaunch （有10抽)
2019mothersday (老母只值500石)

唔升打唔過了

狗頭上金先?

要等天時地利了
thanks

我再睇多次你好似咩都差一隻
俾我就會 等精0上金/狗頭上金/女妖上金
但係你成隊個情況同我一樣 咩都差一隻

咁都有得嘈交

牛(狗)同隻刺客可以用到11~12章, 堆隻女妖上黎先,
女妖上紅可以食左隻刺客. 未上就hold住, 隻刺客打後排幾好用.
我係女妖料未齊, 隻金+刺客比左肥佬食上紅做懸賞先
跟住又抽返隻紫刺客返黎, 再上陣haha
同埋你四種族勁個d差唔多都齊曬...
美中不足係爭隻c子...但上陣換住用就夠la
聖盾+棺材+小仙女+劍+女騎...
突左隻霍根換比其他team用同上紅食糧黎.
弓+小妖+阿伯+羊+風劍(新英)...
阿伯同弓可以換其他種族既tank同樣係上紅食糧.
女妖+吸鬼血+刺客+肥佬+暗弓...
刺客上面講左係食糧不過都好用既...吸血鬼同佢性質一樣.
牛(狗頭)+狗(斧)+炎騎(新英)...牛同狗都係後排黎, 牛係食糧.
炎騎出場死左既話個buff係永遠唔會消失,
所以擺前排後面3條友好著數 .

無咩點追post

咩事嘈交

我都唔知楚應該係普通既唔誤會黎

唔知楚haha你又會唔知楚既

齊還齊，抽唔到重覆升唔到階根本上唔到場
迷宮打多兩次夠幣換角，但商店要等14日先重置，諗緊到時好無換只羊升上去先

1.18.02 patch notes 主要更新

Source :

有d食糧係幾好用, 可以升爆用住先.
等到你其他勁人夠料上紅再食就ok.
放置驚除非重氪係唔急得咖
但有d英係唔升住好過升, 好似隻炎騎咁...
佢升金同唔升金其實分別唔大, 係迷宮用過人地隻金...紅就未知.
主要都係要出場個buff, 個16%攻擊力暴擊同吸血個陣爭好遠咖

多謝教路，我再研究研究，希望快啲過咗9章拎成長包既3600鑽

新post留名

比1000鑽可以自己重置

講還講 可唔可以唔好用大陸TERMS 又咩氪又是不是傻 想用唔講上番你既百度

窮鬼再無錢課啦！100鑽都仲諗吓!

唔清楚自膠
但太約知道係關於女妖/隊伍既誤會

j下更新先

石唔係問題 問題係無石

又係時候要體驗AFK既真髓

限時開放塔, 唔知會唔會RESET
新紅裝, 有排都未到
期待HARD MODE 迷宮
但希望佢改左個裝備戰力問題
下下打前除裝好煩

打前除裝乜意思? 敵人會較弱? 迷宮有咁既機制?

faction tower要限制入場日子咁搞笑
點解要咁做 打又唔洗體力嘅..

係阿，迷宮會因應戰力調整難度，但會計埋裝備數值⋯

堅? 有冇人實測過?
e.g. 有裝備打一次，兩日入面完全唔升任何英雄，之後除晒裝備打一次

試過除完裝備打，對面戰力會低左，但我第一層都過唔到，之後照平時咁打算

20抽全垃圾

係有戰力調整因為迷宮唔咁做 對0課/輕課/新手玩家玩上去好吃力
不過我都係照成隊咁打輸/死人就食水還店成箱水未郁過 今次出
蝦mode 應該會死返幾次先
又出新英幾時先出人族新英出返隻鎚佬/煉金術師都好

非洲共和國here

下次應該會出返隻人
今次更新除咗人之外 其實族都係7隻紫色

但人族仲係多一隻藍 唔係好明點解要咁set..

仲有依個更新，公會幣/ 迷宮幣設上限
有啲隱憂，驚上限設太低，迫人去換野

會send去你mail到就無事啦

有email就唔驚

未除過裝可能我新手...迷宮暫時未遇到任何壓力
亦可能係蠻易打, 我buff揀開吸血回血類為主,
前或後排史詩攻防類提升為次. 之後會揀英雄技能強化或死神蛛絲之類.
必備既例如有擊殺百份比回血, 死蠻在場每隻吸血提升, 吸血百份比提升,
回血效果提升, 暴擊百份比提升, 受傷回能提升.
冇乜點死過, 暫時最多都只係用一次艾雅之淚(仲有7支好少機會用)...

人族弱d係正常...你睇idle hahaha

要睇下佢個機率係點計 如果全部藍色一樣機率 多啲肥其實係好事

上個post 起手中紫羊既新手

除裝bug好似無咗

我岩岩先知有依個bug
我試英雄多, 就好似新英炎騎招buff咁, 我覺得好好用喎.
因為我得一隻紫佢出場好易幾秒就死左, 但個buff會變左無限時
所以推圖同迷宮黎講紫既炎騎仲有用過金既女妖...
迷宮到第2層有多種蠻buff換佢出黎之後完全冇壓力順推到完場

圖9有暗刺，只貓貓未出buff就瓜咗

wtf?
咁快就有測試片

邊隻叫炎騎？

薩菲亞...新英一隻叫佢炎騎, 一隻叫佢風劍
兩隻都係bug黎

兩隻都好暴力
要ALL IN 暗鳥...

想講隻男嘅同圖騰仔同鬼劍夾埋應該都幾嘔心
一堆召喚物

吔...痾撚...笑到我

應該係個幾屈既新玩法

新暗刀召喚物無上限會好OP
時間一拖長就有暗影大軍

哦
獸法招大技如同外掛般一樣
再同女妖一隊 又係一隊核彈隊

女妖 白盾 暗刀 棺材 獅子 都唔知點組隊了

暗影 無想像中咁勁
一直以黎 我地卡關有幾多次唔係血量/防禦
成日團滅 就算開到招技 對面npc一開技都係秒殺收場順手幫對面加mp
暗影招分身最多係拖時間用 有幾何可以坦到多重影分身
本身戰力已經唔係對手個皮

招大技其實一般, 會比人cut...
佢招出場buff先係bug, 話就話25秒時間,
但如果佢死左個buff永遠係度咖

睇你保唔保護到佢出到技
佢既550% 暫時得獅子可以唔死
加上佢雙重buff攻可以幫女妖招技x200%
佢缺點係異常易死 只要爭取到一炮 對面就玩完

第七po

佢唔易死咁仲駛打既
隻風劍仲屈機冇用過但剩係睇d技都cls既...好難同佢定位
15%攻buff+30%無視防(有機會秒人)...
冰風全場控(隨機5秒擊退), 全場debuff(4秒減速),
強推完壓制(小部份拉返身前, 好易拉到tank),
對上聖盾依類再額外造成150%傷害

職業打手血同防都一般 表面上全能但係當坦用會即死 暫時感覺佢隻手唔夠長 打前排易秒 打後排又浪費一個輸出/cc位

試下針對性ko左隻刺先,
牛係後排擺中間兩三野佢就死左

卡咗13-20就嚟兩個禮拜 有冇高手指點下
係咪要放棄兩隻141退粉上女妖161先好啲？

又唔會到浪費既...
我依家推圖打迷宮係主要靠炎騎,
佢在場後排輸出係好易秒人, 幾乎冇咩點扣血幾秒就打完一場
可惜冇風劍...有既仲屈機, 敵人係好難埋到身就死曬

我都卡咗兩日170女妖都過唔到

祝巴打好運
我想要獅子

170都過唔到
我白盾24 25萬血都坦唔到30秒

過唔到

疑...隻天罰做咩唔擺前面? 開場佢免傷高應該頂到仲可以吸火力
試下女妖同佢換位, 女妖同牛打死霍根先
單tank有刺客類開場打到後排咖英雄我通常會擺前面.

隻霍好撚好打

阿伯可以換暗刺...留返隻女騎最後圍佢應該係過到咖

點解重要用天使既

女巫一開到技代表你已死了
我打既話優先搵高輸出打下路先 詩人同女巫必須死
盡量拖時間俾女妖同狗頭輸出
建議暫時女妖都係打返後排

好怪既組合 放左三隻dps+1cc+1盾 我估都未吸到damage就已經比人打散

女妖未到161 tank唔到的 倒不如放番後排再換多隻cc落去 一係就直接比狗頭做damage dealer換走女妖

不過女妖161前同161後完全兩回事 我成個chapter13一日就過左

獅子+女妖前排 鹿弓/羊+阿伯+精靈後排

我隻精靈太屎

都係頂到佢出到一次大技就得 夾阿伯用CC儘量比女妖大技收頭

呢關呀伯3個位開唔到技

半神得紫，打到巨根去後排斬咗女妖

隻斧頭女好似可以強控對面隻前排喎 好想入手
影分身就推圖麻麻 pvp攞嚟counter狗頭會唔錯

放心加鹿弓開場咩都捉到 除左對面有silvina一下比人插死

我冇獅子，諗唔到邊隻仲坦得過狗頭

唔通真係恰9啲抽唔到蝴蝶獅子嘅人

有綠弓就唔洗係到唉聲嘆氣

都話無呢兩隻點生存

好難做到，要打死隻巨根先到後面兩隻
我擺半神係中間係因為可以將隻火法推過嚟比狗頭殺

巴打識貨

天無絕人之路

下剋上唔勁
但PVP應該會好勁

後面24 對面陣型一9樣
係隻詩人同女法换左位only

屌 咁19 呢關唔係要卡1個月啊

咁我要兩個月了

呻完就過咗 最後都係拎返隻棺材出嚟 靠半神拉隻女法過嚟比狗頭殺，好彩伯伯冇痴呆，下下都有捉火法

pvp可一戰

呻真係有用

希望在今天

我應該要早一個禮拜呻

我都要呻 我卡咗成個星期

我屌 殺剩隻霍佢一刀斬我130000

我都過到了

想問半神惡魔紫升白金係嗷姐係要抽到64隻先得？

抽多幾抽啦

見就出新英 想留返黎抽新英

我都過咗

可以既 下星期先更新

仆街隻game有admin係到

講完難度即刻降低

24頭先差啲過到

仲卡緊

發覺成日唔睇就會唔小心過咗又過咗

咁女妖擺後, 暗刺上前

第我又呻下先
12-36要點過？

上下路調轉

用呢啲角色嘅話係唔係起碼全部141lv先有機會推到去12章？而家卡緊11-18

巴打有好多英可以升wo

挖風劍就黎上得紅

1336原來同1320又一樣

有冇建議
通常用獅子，狗頭，巨根，阿伯，蝴蝶，兔弓同羊奶
綠裔雙劍唔識用，我練開嘅角色好似夾唔到佢

岩岩dl 完 ，首抽完加推圖十抽之後有依d

女妖係好開始

安心上路

卡左幾日9-40
換棺材佬即刻過左

第十關都好似好易咁

下次更新係幾時？

我得兩隻141推到11-40 now
你應該都得

1336 又係同樣陣型
不過BOSS 係女騎

殺到2隻算係咁
起碼卡到我第2件紅裝/第3件紅裝出世
隻女騎硬到爆 大技時無視cc 一身cc技
仲有全體+mp

抽到獅子但唔識用

堆裝備放前排 無敵4/7/8秒

4秒好廢

12-12好撚難

好想抽
點解youtube咁多人有得玩新角

test server?

睇完POST即刻過左13-20, 多謝!

其實換棺材就過我估係唔夠cc 隻GAME大宗旨都係練高隻carry然後其他人support佢全力輸出 所以carry有咁上下用雙cc陣會好好打

屌錯po sor

終於到第14章
1408 盾佬都未舉盾就死

OK

同意 基本上都係4谷1
我依定蝴蝶都去前排坦埋 頂到閃走就ok

gay

話時話 14章完送獅子

下星期

女騎頂到幾多秒

咩對手

嚴重懷疑有admin係呢個post

巴打你好危險

白盾all in

係唔係好開心呢

對唔住大家

感覺14有排卡 而且應該要换走狗頭
狗頭有裝住唯一把紅武 但已經唔夠力
過13章送10卷抽左隻獅子 now 獅子金色
本來期待抽老鼠 老鼠 圖騰法 孟獲都-1上金+
白盾差肥料上紅
紅裝超缺得1把敏武 等公會點换
石太少
如果中間抽多隻獅就爽 等過完14可以玩獅子

人族騎真係好好用 如果無對到人馬獸同埋人騎本身
14章真係來日方長

暫時kick住14-28 等緊塵升隻獅子上161

而家卡11-31
巨根就算金+都坦唔到幾耐，索性放蝴蝶上前排，博佢比人打會閃去其他位
有時會放隻雙劍係獅子後面，等佢吸對面後排上黎，再靠獅子打，不過吸完好快比人打死

玩左44日先抽到第一隻獅子

1339難到

尋晚過咗1320之後直上1410 真係爽

巴打會唔會儲石之後占卜

占卜等到2046

攞咗13章成長包個5400石，占卜要幾多石玩？

每次見到你就會過關1340係全個13最易個關

16關先有十抽5千
我等咗半個月都未有獅子日

目前為止 15-40係惡夢中既惡夢
足足要卡成二星期

但係打15關係超容易過係15-40正常係突破唔到既關

新手打到第6章已經卡左係度, 塔同埋時光之巔都唔夠打

afk吧

輸lv定英

唯有係咁 升怪d exp好難賺 同埋想問下酒館100個coins送隻精英怪, 應該揀d返自己比較多英既種族, 定係相反好?

你可以cap圖睇下

唔知 隻坦技都未開就死撚左 可能lv唔夠啦 而家主線6萬幾戰力打8萬幾戰力輸係咪正常?

新手lm
抽極都無白盾差隻強力坦頂住啲怪

cut張圖睇睇

你隊伍有咩?

38lv已經咁嘅陣容

btw新ser沖前列?

你應該係差控

而家咁樣, 係咪都係繼續升神話果幾隻慢慢打上去? 感覺隻巫師好似廢廢地咁....

女妖低lv好似唔勁
不過你d38lv d英好正
歐洲巴打
試下加多d圖書館好友

課幾千喎 樓上巴打先係正常30lv人嘅英

衝唔過 前面有三個好恐怖純粹見幾好玩 忍唔住手就課左

有無建議邊隻比較好用

見到卡關 抵唔住頸就課

0課窮撚玩家

要有嘅角除咗惡魔天使同白盾你都有齊中多隻獅子就可以上紅 好大潛力

一齊做零課清泉

86lv

一個半月就得

我89課咗118加成長都未有白妖

壕皇

族長換狗頭

人地壕皇黎

壕巴vip幾

精0/羊/獸法都有前途

清泉

e+卡8-32可以再課

睇圖潛力好大
如果每日都持續課唔使一個月應該沖到去最前線

清泉有清泉既好巴打齊圖鑑未

+1

玩咗17日，課咗月卡同成長包，獅子迷路未返家，卡死9-39中

樓上兩個一個歐皇一個壕，分只獅子唻頂前排啦

清泉圖鑑

上嚟呻下屌下就會過到關 快過課金

差十隻

如果我既話
我會白盾強上女槍 上金
棺材上金換暗刺
雙劍換走弓手

即係仲有1000鑽拎

我反而日9日中老鼠

呢樣真

清哂成萬鑽 陣容無提升

唔齊先好 中重複

我仲猶豫緊好無食咗只女槍，好浪費既感覺
暗刺我都其實諗緊換乜，好耐無上過場
雙劍唔太識用……好脆

小薯差幾百就10

三隻都無得上紫+

唔啦 再課斬手指

壕皇受小弟一拜

要捱麵包 窮撚太鍾意抽嘢

狠心d
女槍係有用但唔係最有用 有其他人取代到
你再突然關口一係就訓幾日一係送佢地上路
雙劍打後排中間幫根都唔錯

壕

呢幾隻對你既戰隊有好大幫助 越早升到越好

族長係邊隻？係咪即係隻巫師？
同埋狗頭未升到精英都照用？

差少少vip 10wo

下星期出新英 巴打會唔會alll

升lv會送vip exp

暫時原隊照用 狗頭未成大器

送23百

找埋卡數睇下點

忍下手 可以下星期課百幾抽下

好啦，咁我唯有訓返幾日再玩

渣雙斧嗰隻獸人係咪廢廢哋
我見有砌到加成同佢加獸族吸血先夾硬放佢入去

好撚痛

不如大家講下課左幾多 依家VIP幾
因為升LV 主線會+VIP 經驗

係咪應該放後排？

打手黎
但佢會自己衝出去

話時話
大家玩咁耐
見到對面電腦咩陣型/用咩角係最開心

射射下會自己飛去後排博命

骷髏兵

咁可能我啲裝太廢 成日比電腦斬兩三下就
啲勁裝比曬獅子

對面邪惡兩人組

retry左幾次又過左

下星期就勁佢單體好高傷

vip8 課咗獅子 月卡 過關包

all 綠色英雄

課金沖紅裝

吸血鬼好煩

vip5

連紅裝都未見過

Vip9好好用
懸賞欄禁幾下就得

努力升lv解鎖

巴打去到邊關

6-28

打咁耐未見過紅裝
一定要買？

用緊獅+白盾頭 女妖+羊+獸做後排 有無改進建議

我卡緊6-24

想問下無課好唔好用石刷新懸賞任? 成堆1,2星

嚴重不推薦

難打到

無課每粒石都好珍貴，唔好浪費

ok

被秒?

一post就過到

西利

升到上去先多3 4星任，如果得金幣任我會重刷，如果刷到藍石/鑽/多塵 都抵返

忍唔到課咗皇家

呢個ok實用性高

結果送咗獅子上紅 女妖上紅加

你既決定係正確

VIP 9 獅子包 成長包 皇家 270日月卡
貪佢一鍵上任 , 每日/ 公會王 +1次
小數怕長計, 攤返開當比月費

諗住長玩,一年一個月都係200蚊左右,
食都食左, OK既

唔經唔覺玩左50日

帶埋我一起高飛自從買咗次788到e+重食緊屎吊命

唔買土壕月卡包?

當時見掛機game 諗住求9其玩 點知玩左咁耐

養老game吊下引

點解用殘體

公會任2場9980000分

信用卡

玩咗差唔多兩個月抽咗不下300次都仲未抽中過白盾同獅子

放張圖鑑黎睇下

白盾係活動拎

係wo
信你

89lv(爆機)

想知有無封頂lv

唔知 5星幾lv係頂?

圖鑑黎架

紅係180
紅+200
白220
1星240
5星應該320
但聽聞暫時240封頂

唔係 無上限

有人破咗240
但係暫時未有人上到300
240打後好似一日升到2lv-3lv

我見過有 28X LV
我發覺越後D SER 課長多好多 我62SER NO.1 條友都唔算超級壕
佢勉強先一隊2~4星

我盲西睇錯
不過你圖鑑好豐滿
好似同我差唔多戰力

已經屌打全場

160紅女妖都過唔到12-8 有冇巴打有計？

可以試下平均咁練英
可以優先練坦先

用女法幫佢加攻 女妖161仲勁 不過你要等全部140

睇巴打情況要一段時間先上到161
因為佢主升一隻做主力
單練一隻英都可以玩得好勁
但前提女妖要夠力開技秒英/維持生命
一開波多數低戰力都會俾人秒殺 留返一隻女妖好多時都係比人輪多

個人立場係成隊英雄差距等級唔超過20lv

1412隻弓手離哂罩

紅裝係要打到9-2先出定7-2
金裝買唔買好

12-2先出紅 一般唔建議買金裝

不如上vip 13 迷宮幣多50%

我而家應該點升好？

刷新咗商店 見到10%法杖 2800鑽買咗 一開 暗version 心情好多了

VIP 13 要差唔多2皮, 不了

呢關點打
前排三秒內消失

圖9超煩……勁高爆發傷，我卡住係9-40

第9章 卡一卡世界更美妙

我9-39卡咗兩日，今朝頂唔順食咗女槍將白盾升金終於過咗，然後9-40蒸發

新手問路依兩隻冇乜點用

高商換(蠻)巫醫好定棺材好 推圖同迷宮為主.
換巫醫既話諗住食狗同牛角直接上金,
換棺材就食霍根上紅. 雖棺材唔係main黎,
但紅懸賞任咖資源都好吸引

睇下其他巴打個陣抄下就無事唔得就訓多兩覺

白盾感覺真似麻麻地

6-24隻獅子好痴線 成日比佢penta kill

係，三秒消失
但啲人都好推佢，唔知點解

個人覺得換棺材後期有用好多,
但上紅會唔會唔夠坦用?

去大聖常合哂啲藍色
再去馬車賣哂啲綠色

聖盾已經冇輸出...冇裝係帥不過3秒咖
40lvl前有抽中兩次合到紫+不過比我升女法個陣食左太軟...
之後就冇再抽中
不過到依家都係覺得c子同肥佬好用過佢好多.
肥佬死左識返生, 依家升左紅之後硬左輸出都多左仲有得玩911.
打時光同迷宮必備, 因為每場都有得死一次

又唔會既...不過我少英係慘d
11-26 cake左兩日忍唔到手買左件紅裝過到28又cake住...
先諗起成個禮拜冇打時光, 直接過左兩章即刻升裝過左11章算係咁

我依家main係肥佬(紅)+c子+牛(狗頭)+狗(斧頭)+炎騎/蝴蝶/女妖
競技就冇辦法唯有拆開曬, 食霍根仲有依隻牛角(未用過)頂住先.
牛角換落去team3, 紅棺材上team2...
之後炎騎可能換去team3, 蝴蝶入main...種族加成強迫症

藍咖合到藍+就好la, 之後要睇住黎食咖

要屈死隻死神先, 唔係佢一個打你五個

過了
果然要在這裏抱怨一下才能過

試下咁, 女妖or蝴蝶換肥佬la, 肥佬去頂吸血鬼,
c子頂死神, 隻死神死左就好易過

真係要成個幾星期先可以120平均升番上140

哩個人開外掛？
6x lv 啲角160lv
經驗好似冇得課㗎喎

經驗有得課 VIP15 EXP 200%加成

後面每升10級加ge vip exp 都幾多下

白盾世界第一

白盾好有用
只要佢一日存在全隊血量都安全

買經驗

巴打幫手睇下主要升咩好 0課

唔該曬

岩岩開左占星
各位ching有無經驗抽卡定占星邊個著數

141勁好多

想問下換邊隻好？

而家陣容

頭4隻加霍根
睇下之後抽到乜換左隻霍根佢

迷宮玩完每次會愈黎愈難？
今日第三層高戰力過對面俾人秒

食水

白盾同蝴蝶好夾

周身刀冇張利
卡9圖卡到灰，又抽唔到重覆升戰力

打後過章會送女法 人騎 蝴蝶 兔弓
獅子到14完先送

其實啲垃圾紫，e.g 女騎
可唔可以當紫+素材餵主力？

我覺得14章前 狗頭 阿伯 吸血鬼 人馬獸都有培養價值
阿伯應該可以玩到好後
我細佬同我同時玩 打到15 用阿伯做主cc 吸血鬼主坦攻
人馬主坦 配女妖 奶羊

可以 但唔建議
因為有中間競技場 要砌3隊角色

用普通角打到咁後
我只練咗阿伯同狗頭
不過9章阿伯0作用，畀隻刺客到跳就死

女騎後期勁, 千祈唔好食

隻game 微/課0課 14前盡量抽多Ð人
升到變紅 等肥料升紅+
唔係好易到之前無角用 升唔上去
記得换紫石 女妖
女妖後期打關卡係超猛
獅子除非歐洲巴打 唔係唔洗諗
戰力方面裝備提升戰力最大 紅裝先用石買最好 有40%off
公會换紅3萬1點
最好加個5,6lv 公會 圖書齊Ð同公會點多Ð
12打後會掛機開始跌黃 第一頁有得睇
第14掛機開始跌神器碎

對刺客免首死 唯一方法揾隻更少血嘅入陣替死
另外人族 江湖傳聞 後期pk 最猛 劍佬 女騎

係咪平均都要升到60lv先？

劍佬指隻瑟恩？

有1空位
無入會門檻
無公會巴打可以申下

yes 不過好後期了
推關女妖 綠族
如果有半神 獅子跟到就最好半神獅子
中後期暗族開始威 綠族3寶最實用 羊 蝴蝶 兔弓

想問點界定前,中,後期
半神係放前排定後期?有隻金半神不過冇乜點用

Btw個老母code幾日前試過都係過左期

半神唔知
中期大約121 黃裝左右開始
睇Ð技能開到邊
正如前期 好多角未開哂關鍵技 默默無名
女妖果堆 到中期開始威
後期指開始上白金 滿星紅裝
大後期 全紅裝 白金色 即爆機狀態
對我地來講有9排 玩到退休
當然仲有分推圖 競技防守 同玩家競技組合
我所知 人族組合後期最強 推圖中期女妖可以推到後期
當然微課零課非洲角 因為可以靠换 慢慢afk
簡單你養好1隻主力 再研究下Ð輔助配合就得
無咩話一定要點玩 女妖只係最容易獲得升上去
角色可以去試玩度試下技 或者同好友pk之類
對唔同關唔同擺位之類 afk先係主題 課金多一樣會卡

課唔到金 轉埋繁中都唔得

有冇種族相克表

入戰鬥前左下角感嘆號

有冇人知

女妖/女騎都唔錯

終於過咗圖9
最後都係用番阿伯代替獨劍唻加強控場，先用根同女弓殺死神，然後博控得切吸血鬼

殺上去

想問下大佬, 有左蝴蝶, 阿伯仲駛唔駛升?
160打後有無發揮空間?

得閒可以照養
精0唔係個個養得起 睇你有無緣 要升階先強

最慘成日抽到樹人, 仲可以上金+
但無擺落隊, 唔知當佢坦定輸出好

有隻紅精靈，值唔值得比佢食金+阿伯上紅+?定係留住阿伯

羊究竟係點用 成場d英死哂都未夠能量開一次大
係咪要練隻呀伯幫手控場？ 隻羊儲能量世界級慢
定係純粹d坦死得太快

綠伯？上唔到紅架

戰隊圖cc

我指紅精靈食金+阿伯，幫精靈上紅+

順踩到上10-19有阻力，緩一緩玩吓peak of times先

清圖既鑽加任務18抽，0紫，0升階，我……

可以訓陣

我覺得ok

頭9隻推圖都會換嚟試下
仲有隻綠族噴水佬 不過共鳴冇位了

羊可以試下擺狗頭/ 獅子/ 高輸出敵人果邊
用迷惑幫其他邊爭取輸出時間, 二來可抑制輸出
降低前坦克被蒸發的機會
我成日用依招符碌過關, 可以試下

暫時女妖可以讓個位俾女法／狗頭

暗弓都係

有試過 但係女法又係好耐都出唔到大技
狗頭嘅話作為對手就好難搞 秒坦 但係自己用就r痕。。。
通常靠風劍拉埋嚟 獅子開大轉死d人 但係依家連獅子都開唔到大就死
所以想用羊補血 但係就成日死剩佢先啱啱開到大

試下先

唔夠金+ 啲人上唔到141lv

到底刺客貓有咩咁勁。。。

公會有人用得好勁

我就係想知佢比起其他刺客有咩咁出眾

做咩要升60lvl

有c子女妖由頭開始威

推main就女騎, 養第2team就換女妖.
但e個時候女騎會好d, 隊main用黎推圖同打迷宮時光ga.
最好有3隻main上金先好去培養第2team, 如果唔係資源要少人好多

過到9章之後升一升裝10好易推 正常11先會cake住

阿伯養到金+後面可以比其他綠營食ga

真有錢, 我單抽多, 今日中依隻即刻上金
本身綠營就冇乜人, 得樹人, 弓同阿伯...

堅決每日一抽, 中紫無論真假再+3抽, 再中紫就繼續
依隻驚d鑽係比你用黎買裝同粉多, 勁缺鑽用
18抽0紫算好...我之前個會有d人儲50連都係0紫非洲人黎

c子同牛(狗頭...有ge話)同一條線輸出會好d, 秒敵人tank ga.
冇就c子同女妖同一條線都ok 暗蠻其實唔須要奶媽ga,
兩營相輔相成...我一路用3暗2蠻推到第10章先換4蠻1暗.
成隊都識吸血, 整隻羊只係降輸出

只係課咗成長包同118月卡, 窮貓一只
首抽蝴蝶到依家都未有第二只

我用緊嗰d得女妖吸血ja wor
成隊都識吸血係用斧頭嗰隻？抽到唔知洗唔洗練

定係隻隻都升到盡先？

你試下keep每日單抽, 每日做任有送一張卷.
有多卷係度中紫先好再抽, 唔中就即停.
我之前試過用卷單抽中紫再用鑽抽又中,
於是上左當用鑽抽左個10連咩都冇
之後就乖乖地keep住每日單抽, 有剩卷係度會再+3抽. 唔中紫就停.
冇卷個陣單抽中紫會用300鑽再抽, 有幾次係連中兩隻紫ga

仆街鳥。。換左女妖
不過轉左女妖即刻過左6-24 而家又卡6-28
正話十抽又食左屎

女妖同c子都吸血ga wor, 牛係自己回血

升main個5隻最高質ga先, 其他水晶帶就ok

冇野ge, 之後都有可能抽中, 唔怕唔怕
不過有金裝有資源就一定要買,
唔好等到有紅裝先買, 如果唔係你d資源跟唔到(我係紫+已經會買)...
就算比你拖到有紅裝好多工會幣可以用,
但其實你e段時間d資源唔知落後jor幾多. 同埋買jor紅你會唔夠料升星

me2...我隻c子上左金好耐但cake係140...
e+打12章唯有推高d裝, 抽唔中蠻屬不開森

獅子wor 我見好似161先大技回血

睇返d技就知la...剩係招大技已經甘猥瑣
佢係200%攻出完技返自己位, 唔會好似暗刺同天罰甘深入敵營好易死.
keep住打最弱個隻即係會搶人頭, 搶左人頭會+20%攻.

第2招其實等同最少300%攻分3次打, 通常敏英暴擊都高ga
第3招係用黎走路, 第4招被動+閃同fury.
第2招個3次都暴擊都好和味可以比佢帶希望or神王.
神王係著重暴擊, 希望係著重速度.

5係...佢係一路打一路吸血ga, 有輸出就有吸血

獅子係無吸血能力 佢得161個時先有吸血大技
平時吸血係因為圖書館加既buff
你可以係英雄右下個角(感嘆號)有講

喔, 依家先知
但佢甲個度個每秒恢復係咩黎

未見過佢有自己回血, 係輸出個陣先見佢吸血ja

唔怪得 不過要金+ frd同公會都冇

1420點搞

我應該要升邊5隻？

水晶帶即係點？

共鳴水晶 過到好似第五章就有

終於過到第10章

回血/回血率

點解死都要拎精0打交

因為用其他死得仲慘

有無圖我岩先gag錯你講每秒回復

獅子唔頂下路?

我會用棺材換精0

上嚟呻下就過咗

a good day

抽英

屌

過咗1420直上到1438

今日占卜係女妖日
有無人all

唔係...你冇get錯. 一路打一路吸血係好友加成.
但我係話咁佢件甲度有每秒恢復又係咩黎
從來都冇見過佢識自己回血wor

你俾張圖睇睇 我唔明咩甲

咪裝個度lor...你睇返c子件甲

邊個ac有前途d

To die

三個都ok 抽多十抽先

或者開第三個

岩岩抽到蝴蝶，想問下係咪應該用黎代替隻巫師？

2會有5個位

邊度回復?

第3

可以呀

thanks咁我開第三個 啱啱10抽咩都無

玄學抽卡法好個人㗎，啱你未必啱其他人

1會有一個位
召一名新血

點解成日都打唔過迷宮

選錯神器?

呀伯精靈羊 我用隻羊食人呀伯root人

做得好

紫0金羊金+怕＞金棺金盾紅法

有冇策略
我續戰好差
次次揀回血嘅就唔夠打

有無圖

有咩方法可以克制吸血鬼
佢開到技=輸

有
唔俾佢開技

紅圈多數用 有時會用半神換羊頭

勁嘅女妖除咗同獅子隻揪會輸 其他都會贏

你無白盾所以逼住揀少量回血 但你主力係女妖 試下揀哂暴擊同暴傷 回能 同埋手動開大 確保下場一開波就有女妖大用

你揀太多回血吸血 傷害唔夠就會有機會整死一兩隻 迷宮最緊要係暴擊100%同傷害

緊係輸啦
推爆擊=爆傷>攻>防=血
有特殊效果 如日月石/冰火劍可優先

我都係用開手動
但去到第三層就開始比人秒

收到

因為係要你秒人 同佢慢慢吸血慢慢磨就唔得

唔洗回血都ok?

有時執下吸血就夠用

佢應該係講呢個

咪寫咗hp

聽日更新

諗緊是否占卜女妖定等獅子

過咗14章送女妖

佢話睇唔到佢自己回血 應該回得太少佢睇唔到

未有占卜

女妖係唔係161先落得場做坦
綠族啲角色CC好勁，感覺好難取締，開場精靈綁1隻，阿伯綁3隻，兔弓幫手加速，精靈開技再控全場

140以上都可以坦 只係161會突飛猛進

你可以放棄玩占卜
每日randon一隻英
幾時先到獅子 天使/精0都重覆兩次
都重未有獅子up
一出新英又會卡2日新英up

想要精靈幾時先有占卜

抽架 每24小時一隻up
一直等

我話幾當章先有占卜

16章
15-40 人生中暫時最難過既關
15關都係秒住過

我隊爛鬼嘢比人秒就有份
棺材試過比人控咗女妖一下打死棺

15章關關得一隻主力 你有棺材就輪佢大米

1會招人
缺1個位

好似都係差啲，就算開到大招大未回到血已經死左
我索性精靈放前排，反正比人打會飛去第2度

我用緊心心人哋隻羊 人地隻羊心心人哋刺 7打3 但都輸

招金+魔女一名好友
跪求有金+魔女既巴打

落雷即收皮？

跪求

成功過到頭先收皮就係因為其他死哂比人強控女妖

幫你唔到,差2隻女妖先金+到

主線終於推到12-12，迷宮入面啲商人同埋公會商店係唔係會出紅裝

女巫wo唔係女妖

係 公會幣all in紅裝

3會招人 自申

係唔係人族係火女巫?岩岩整左隻金+
13241459

加咗感激

原生係紫框既角色係唔係唔建議做肥料?
另外而家月桂幣同種族券係唔係繼續揀綠裔?

巴打斧頭幫

黎緊雙斧增強, 可以升黎用喎

唔好食真紫, 寧願等, 食左之後要用就後悔

有啲樽頸位廢真紫要食

差一隻女妖上白

係, 有時真係肥都抽唔到要食
之前為左升女妖食左隻暗法紫+ 諗起都赤赤地

同意 有時要狠心少少有d英真心係垃圾
同埋唔好食女巫

月桂幣同種族券繼續抽綠裔好，定係改抽其他種族?
而家常用既綠裔角色缺是但一隻金+黎升階，種族券好似幾值得抽
反而月桂幣唔太值得再抽綠裔，抽人族博白盾/棺材，或者亡靈既女妖好似抵啲?

聽日唔知又有幾多鑽做延誤補償

比我就all in暗 暗

不過綠差隻就抽綠啦

今日all in定等聽日更新後all in

你女妖咩級

金咋，5日後迷宮商店重置

紅女妖161會新感受
但綠都抵抽嘅 如果有得升

all in完都係抽唔到女妖係咁出隻托安比我

托安先係大獎

前前後後抽左7隻係度，升曬上紫+就做倉管冇郁過

好勁

id 6782369 求好友

新手想問d鑽係咪一有就抽人？

加左

新手表示全部都拎曬黎抽
不過可以等下聽日出新角

第一頁q&a

thx
仲想問下以我而家個陣計(主力 白騎 女法 獅子 蝴蝶 女騎/女妖)， 酒館100coins送果隻應該揀咩屬好?

加ed

放張圖睇睇

咦，我本來係quote緊之前既reply, 唔知點解冇左

而家係咁

人族高機率中重複可以上紫+

比你參考下je

揀回血特別d, 因為我一路都係咁打ga.
不過你要用回血ge就要主推吸血, 回血同回能.(最主要係吸血)
例如回血效果上升, 吸血上升, 擊殺回血, 開場回血回能, 死後回血等等...
全部回血回能buff都要曬疊加上去先有用,
如果只係揀一兩個就不如用其他屬性上升ga buff好過.
另就算回血回能buff有jor都要兩個史詩前防或後攻30%ga就夠打ga la.
後面可以揀返暴擊, 閃避, 英雄技能類同控場debuff類個d.
玩jor個幾月, 除非要等周任, 5係當日就過到冇難度

睇jor你d圖, 吸血回血唔係咁用
前面藍個d盡量用去累積攻防度, 即係blablabla, 最多幾多%攻防個d.
吸血最少用紫, 之後有橙就再用橙吸血.
死後恢復同擊殺最好用紫先, 一樣有橙就再用橙.
未有就用前排攻(帶暴擊)後排防(帶回能). 乜都冇可以揀速度.
有綠營要推速度同閃為主, 蠻就吸血回血為主(因為輸出高).
光唔知(冇用), 暗一樣係吸血同回血為主.
吸血方面陣營加成都好重要,
例如暗出場全體百份比加攻, 蠻就同陣營百份比加攻同吸血.

揀光la, 你隊野甘多光
隻c子就算得4秒, 有裝同sup底下都唔算廢.
100coins揀返你主力推高會好d.
不過你隊野少減一隻dd wor...要女妖不如用返女騎算(陣營加成強迫症).

非洲人點抽都無用

我入得唔得？

你full左

阿伯係邊隻？

綠色老嘢法師

歡迎你apply完講聲

公會活躍度有乜用？

幫公會升lv 招多d人打公會任拎石/裝

我見4會成2萬幾活躍度

跟住呢??

仲以為有得換野添

每日打有石有金/紅裝己經好好

1會又full左

2會有吉

完賽季前一晚襯夜晚爬咗上全ser第7

1-6都無分別？

無

同我一樣會爬rank 偷雞

無分別

更新完？

未開始國制時間7點

大家記得留返迷宮第三層等更新呀
唔知我有無理解錯

唔記得左

我都留左迷宮唔打住

三會清左幾個位 有無人想轉入黎

已留

迷宮有得換女妖係咪應該換左先？

入左2會lu

屌打左

哦

有無人未買高級皇家犒獎令 可唔可以cap張圖睇下一買有咩送
我買左好似唔覺佢送一買即送D石咁

官網有寫

搵唔到

你去官網搵1.7版本佢有講一共送幾多石
好似都有5-6千 同10抽紫抽

見到英文版了 佢話一買即送600石同 60紫靈魂石 但我無

一買即送係計埋呢個

我明啦 佢係幫你計埋一買左可以拎多幾多 唔係送多600鑽60石

定等抽中算？

係 所以總共係5500石同550紫晶
我覺得CP值同月卡差唔多
始終紫晶算難攞

11隻紫+ 值晒

好吸引, 不過要簽多張單先敢再課, 窮

窮撚 睇人抽卡 自己打j

又開公會戰呀
1會誠招3位能人異士打公會戰
不限戰力！！！要快呀

apply完請講聲 方便我加人
打贏有十抽
曾未戰敗過誠邀有興趣幫手既你

想問呢個係咪要到某個lv先有得買？我見唔到有呢個包

好似新手要第8日先有

60合1喎
9隻 & 10粒咋?

我打多咗隻+號

招人呀

新手留位可以嗎？
要退會

點稱呼

仲有冇位

有

要退會 可能要多少少時間

點稱呼呀巴打

要上線先睇到Id 夜啲更完話俾巴打知
btw 叫我明仔就得

原來係咁

ok最好今日apply 後日開戰

update完了

新迷宮係咁樣
多左兩樣野
商人不變

中伏啦
原來打唔死

1打5
冇幣了

點先有 hard mode揀？

2上3層

V
岩岩退左會 過一陣apply

Hard mode 可一不可再
食咗我三枝水

我見discord話要睇relic先好打hard mode

頭先打嗰陣唔記得
鳩㩒 應該打咗普通mode

灰！！！

btw三會招人
一齊贏公會戰拎十抽

好事嚟

好

重有一隻個位

有無hard mode評價同獎勵

藍石x30 粉 錢 紫碎x10
幾易打

hard mode又冇想象中咁難打 未飲過dura打晒全層

reward 打晒兩隻boss 有一隻比左3000 guild token我

蝦毛 唔算難獎勵一般

新手求fd
16726387

然後買左支杖又岩種族

屌你老母個光塔
又禁用其他種族 自己又用其他族 公平咩

Applied

垃圾獎勵

又限住限住黎打

好過冇 有800粉拎

過左第幾關先有得打

15-1

迷宮有40% off 紅裝1800石，要唔要得過？

武器？

迷宮重置咗

換獎品

法衣

三會收人
申完/留位講聲

打咗幾場就最強王者
係咪因為我玩新伺服器？
好似好唔公平喎，人哋可能打50場先上到，我就5場
輕鬆拎到最好嘅奬勵

愈新SERVER梗係愈易打 水軍鬥海兵 不過PVP係冇咩"最好嘅奬勵"既 依個arena更加冇

你排77名wo

咁既陣容all in 抽暗定森林好

新hard mode有難度，不過揀啱聖物就點都易過一般圖，retry多幾次就ok。
係boss一打5都唔夠力……變態架

77唔夠好咩，個名叫最強王者，好似好霸氣咁
應該仲可以上，浄係打咗幾場

綠好似發展大d
暗單買女妖都可

如果新手全力all暗族
有4隻都好勁

好似愈上面加得愈多幣
反而原本嗰個arena排名冇咁care

但個2隻新暗又好鬼吸引

排名越前 金幣越多
換野就越快
個稱號虛名黎架

月包抵咁多

玩咁耐都冇中過獅子，更新完之後10抽中1隻，月幣又中多隻

有分別？

好彩之前刷首抽9揀咗個新伺服器

server 138, 輕鬆攞分拎幣

睇788

啱用就真係勁爽 我即升咗上5星

後日打多一次迷宮就可換女妖直上金，不過1500粉好吸引……

唔記得以前係點了

Id：mingjai
想問公會係乜名

linkg1

lihkg1

重有位

打唔中
係咁miss 係唔洗玩落去，冇得番轉頭

我上面先叫完大家唔好中伏
下次小心啲

未睇post，一收工即刻玩

搵唔到結果

lihkg

終於中啦

迷宮商店除左羊奶同女妖，有冇其他野值得買，仲有幾日就重置，唔想miss野

斧頭

1會招新血呀
有意請apply

有3隻紫+係倉，要練獅子冇肥料練佢

56抽1紫...

咁多抽

課咗788，一張假紫
結果繼續卡關
0提升

獅子包？

新月包

唔買獅子包？

買咗了
自己心急再課咗個788

今次收獲，都幾垃圾下

壕有無興趣入會打會戰

急招新血打會戰
有意請apply
1會

呢隻pvp 勁到仆街喎

見佢得c，以為垃圾

屌啦星hardmode10000個場差一血搞到我無咗隻白女妖

想問下紫+之後係咪到黃色?

個個攻略網個評分都唔一樣

但女妖獅子就一定永恆s++

又執咗件暗屬裝

有無課主已經實測左新暗2英既實力如何

cls

本身頭先白金咗好撚嬲

唔用唔劍神器?

未打得贏

明白

1會差1-2個位
歡迎能人異士加入
去打公會戰 記得入咗會去報名打公會戰

終於過到啦，飲左支水
醒唔起自己有死神，磨到15%死神出黎收頭

求解

金色型啲

第一頁有答你

新手can John?

可以呀apply完 請講聲
同埋記得入咗會 報名參加公會戰

等我一個鐘

歡迎

LM
LxB 入公會新手

1會有位歡迎

三會無人入

要宣傳如果唔係公會少好多戰力
0願有報名 好過活死人
要贏活動就要落力d

見到有會員跳左船去其他lihkg公會
明明會戰又贏 劍魂長開 我都有盡答新手問題

係咪係咪會頻太冷清？
我都有人偷走不過我成日都踢d2日唔上線既人走

都係第一次見人自己走
算啦可能其他會好啲掛 唔理了

三會仲有兩個位 申請完一齊打會戰拎十卷

請問有公會有無位收人

3會收緊人
1會大約full了下次啦

已申

隻game實在讀心到痴線
玩到83rank 都仲係卡緊9-20
抽左20幾次10連 都冇女妖
打迷宮永遠打唔到第3層boss

已加記得報名會戰

正常唔會過唔到

試下揀啱道具

1會同3會分別缺人
有無巴打要入會

新手一問 應該升邊隻先

抽唔到女妖同獅子 +1
不過迷宮打唔過就高機率係揀錯聖物既問題
從未試過打唔贏

今日迷宮俾炸彈佬炸到投降

新既Hard Mode無得講啦!
我試N次都殺唔死只炸彈哥布林, 我聖物以防守力為主, 傷害根本唔夠, 焗住放棄食枝水打埋後面

眼大睇過龍.....自隊

迷宮幣換女妖定其他好？

女妖6.5m傷隻揪唔贏

我都係隻秋打得六成血

買咗裝就應該贏 但都要食水

想問埋我應該升邊隻先？ 白騎，女法同女騎都升到

定係換喜羊羊升高佢先？

死四個就唔理 最後兩關女妖搭四條茂利都贏到

你cap圖俾大家睇下
判斷唔到

4會都收人

成日整隻獅子落去
咁樣好玩咩

其實聖物應該攻為主 冇得拎先先拎回血/回能, 防就最冇用
種族茅 爆擊爆傷刀 殺人號角都係必拎

冰火劍 日月石 一定要有一套 堅係屈機

終於中精靈，可以上紅+喇

紅加要返自己咩

1540 10場搞掂 有白女妖了

你用邊隊可以推得咁快

其實升死5隻就得 其他用水晶升
最好升啲您會抽到/易抽嘅啦
因為唔升階會有等級上限

到時去到上限升唔到邊隻咪重置咗佢
反正都係20石姐 佢會還返哂所有資源比您

邊隻升到lv就升邊隻

隊伍3紅2金 都仲卡係11章，覺得自己係零

終於中白盾

換下位，有時好彩一野就轟左過去
番工無野做我就狂repeat到通關為止

用石抽多幾次10連先啦

鬥技場幣應唔應該換光暗？ 因為我光暗各有3隻係手

如果你堅持唔抽埋啲石 我會換羊

女妖+4隻移動血但打唔過1620

20抽無一隻紫色

30抽護眼都試過

話說連登仔有星星英未

一定有啦 依度好多大佬

成個公會同fd list都唔見有

可以合隻羊頭/高魯斯上紫 邊隻好啲？
定係升雷恩算？

屌呢幾日去還神先12個鐘同中咗3隻女妖琴晚係到嗌白盾又中 歐洲咗成日

有冇圖參考下 掙扎緊好唔好將其他4隻資源推哂比女妖

羊頭輸出同半坦首選 後排嚟講算幾坦

咁我迷宮換多隻喜羊羊算

唔係呢隻羊頭

呢隻係喜羊羊 迷宮留嚟換女妖 我講個隻係蠻族

真係一隻carry到底 我怕其他未到141會好快被人秒

你啲裝靚到
兩件紅裝扑中種族

真心賭運 靠呢兩件嘢兩日沖咗4章

差勁遠
我迷宮真係未撚見過法師紅裝

我見過兩次 但唔係法師的 個陣得返2900鑽 抽中護眼嬲嬲地 賭哂落去商店 見有法裝2800 買咗就中

2800咁勇

我咁多法師 中一隻屬比邊隻都得 10抽嘅價錢 我覺得ok嘅 因為個日講完迷宮有 就無出過了

點解得40萬戰力

聽日1*女妖單抽都中女妖 希望出街唔好比車撞

因為後面個3隻屎嚟

因為你啲裝勁好多

我d cc角仲用緊紫裝 見得人既得兩隻

1會招人重有1位打公會戰

想問下無課應唔應該買金裝？

無課呢位唔值得買金 等公會幣

ok thx

先比輸出主力買 唔洗買得多 買到夠推到去12-2就可以只係買紅裝 雖然出咗新紅+裝 但好遠

留左成萬石 幾時先有活動抽

咩都唔好買石留抽野

成驚未見過有類似神UP, 精選抽蛋既活動
得希望清單, 擺好想要既英就抽, 一切睇運

暫時得占卜有up 今日係影身up

推到12-7 幾時有商星玩？

咁公會幣留返黎買金裝以上？定係紫+都照買好

原來個30000鑽得0.01%

AFK到63lv 一隻金都無
終於開紫石出左第一隻獅子
但得一隻有咩用

目標都係推到12-2 金紫都係到122就唔洗再投資 all in 紅 可能金+啱屬都值得升下嘅

係

儲圖鑑

10-36卡一日，今日不幾retry突然就過咗，終於順推至11圖……
出咗依個限時禮包有點吸引?

你有30抽價值15000

時嶺有得出

買咗月卡?成長?皇家?

月卡同成長，皇家仲猶豫緊

皇家3倍價錢10倍鑽同10倍紫石 你諗呢個不如皇家

又啱，差啲俾粉迷惑咗

300鑽500分 個到咪900鑽即係78蚊total 1500鑽同1紫英

因為我有喜羊羊 諗住升左佢上去先

咁抽哂佢算

呢隻幾好

一會缺1人打會戰
有無新血要加入最後一個位

所以先諗梗換喜羊羊定女妖

有女妖，得天下

森林羊打主線到後面，永世都係俾暗刺禁住黎砌
始終佢本身防低

咁換女妖

會腸好落力

為大眾著想大家有獎唔好咩

問一問你, why c子d裝咁奇怪 紅裝反而少一個每秒恢復屬wor

係好奇怪
但調番轉諗，當對方下下打你1萬幾，每秒回100幾十個意義係邊

但有時防影響唔大時, 例如d無視防ga對手,
依幾十血就分分鍾救命. 不過我只係奇怪why紅裝反而冇左個恢復

對方一刀幾萬傷 你回百幾

喂, 睇重點好冇
但有時防影響唔大時, 例如d無視防ga對手,
依幾十血就分分鍾救命. 不過我只係奇怪why紅裝反而冇左個恢復

重點就係 回太少血 有無都唔大分別
當然你加多樣功能俾我 我會更開心
但係無既話 對我黎講感覺唔到分別
除非你回幾千

幾千啦要 而家啲坦都坦唔起嘅

又唔可以咁講既...
我推圖有時就係回左個小小血再加c子頂到出無敵之後轉轉轉,
吸返血冇死到執多件先過到幅圖

+裝先會多一個數值（好似係）

正確答案

招聘新血一名
1會急聘

完美解答

互片到完場

結局係?

1會招人呀

之前成日遇到

唔係wor, 紫+如金一樣冇多冇少wor

依家轉會趕唔趕得切會戰咖

紅+會有4屬

打和
SUPER

呢度有寫裝備 紅甲係得3屬

趕到呀

新手去唔去得

歡迎只要不是活死人就ok

咩係活死人... 我日日會on不過唔多講野.
除非單抽中紫可能會講下野

長期唔上線/上咗線拎完野就即off

聽日12點前cut報名所以有興趣要快

45min後先申請到

ok等你

ok歡迎

唔怪得無人升星 得咁少

商店識讀心 比鑽買親都啱屬

update話過左故事9-4就有得揀第3層迷宮高難度,但我卡左9-20好耐都無得揀嘅

升多五星應該好d

試下過多關 睇下有無出返黎？

仲諗住今早挑戰多次迷宮3層炸彈人，點知一直揀紅旗打走錯路碰不著……

然後卡11-16，上紅遙遙無期，主力輸出仍係女弓

新手想問困難迷宮除左炸彈人整體獎勵有無分別

屌 連續幾次60粒靈魂石都係中女騎

上白金囉 應該都勁

想留番D料升左棺材佬先

炸彈人明顯改廢咗

1620難打到仆哂街

自從打過一次完全打唔入後，我諗我唔會再揀佢黎打

161 有紅裝既女妖係咪可以放前排坦?

yes

其他人死晒 女妖都未死

第一二層都冇加攻神器，得一堆垃圾揀，去到第三層打撚

咁如果我一件紅裝都冇既話 應該買邊件比女妖先好

商城3176鑽紅杖 好吸引 但唔夠鑽

16可以卡一陣

輸出唔夠就杖 坦啲就血 女妖保持到越多血就越好打

種族抽應該all in 咩好

打到14章，死靈系得女妖用緊，其餘都係妖精喜羊小鹿，森林三寶

暫時得妖精傳說左，好掙扎抽咩種族

課金吧! 少年!

好吸引

妖 獅 配光3寶 綠3寶

等咩

無錢

法國商店買嘅裝成日都會帶屬 今日執咗對蠻鞋比獅子

光有邊3寶

咁究竟all in 咩好

綠3寶＞光3寶
光法盾棺材
法比buff同幫女妖食暗刺 白盾又係buff 棺捉隻7秒

不要再說了

終於拎到女妖專屬神器

神劍？

原來最左上角拎劍 我打極打唔過2隻英個啲

後期時巔已經離晒地

紅裝除咗買，有冇其他入手方法？

等運到

即係Afk都可以入手？
因為三千幾鑽真係
不如拎去抽仲好

等迷宮6折果陣買
今日買左件，1800石，冇種族加成

16-12後afk會出紅裝

1800入手已經好開心

160後既羊大家覺得點？

幾勁但係單係用黎補血占一個位有點浪費(因為佢補太多血一隻英都唔使回咁多血,而且多一隻奶會少一隻輸出)

白盾感受

點解d人咁有心機畫高質圖

呢條片隻吉吉佬好堅強

其實有得無敵幾秒都幾屈 好似master yi

Top tier pvp 依隻都幾勁

諗緊升羊咩定升阿伯上金好
兩隻邊隻會易啲放入隊？

食咗運有幾次skip咗對面幾招技

兩隻都勁
但係羊重有好大既升幅
伯到160就收皮 你到時又要再洗
兩者都ok 但我覺得羊資質有前途

一日仲係俾刺客秒 一日都仲係擺唔到入隊

同問綠3寶

妖精/羊/老伯 加隻弓

點解無雙劍既

我已經抽咗4隻雙劍

我紅咗佢，飛入敵陣後三秒內消失
垃圾到

Btw，而家打緊10圖，啲坦畀隻對面狗頭暴撃一下就冇1/2血
係咪正常？

可以上紅了 fat fat

有無公會收人

23會都收緊人

刺正常薄皮

1540 開波10秒3隻集火我白盾 控一隻都頂唔到

5隻控哂都頂唔到5秒，可以點打

隻game又提提你，係時候俾錢啦

retry博頭一擊無爆，然後控。面對狗頭既坦基本必死，我只根經常5秒掛，係用唻拖時間。
我都係撐到白盾開技及蝴蝶開技，女弓收頭。
要加強控就上阿伯及羊，蝴蝶開場控唔到場合既就上棺材。

贏佢一次啫，依條友對我好大執著

d分好緊張

佢係咁變陣，由2:1搞到變3:0

反正我地兩會海軍鬥水兵，紅都好罕有，白完全無影

今朝見到公會店有賣
買左好爽

差把杖

我有岩屬既杖

holy shit

申請咗4會
IGN：Yukee_C

nice
錯誤過咗公會戰

係咁抽到樹人

新手留名

今日商城又有3千鑽紅板甲又唔夠鑽

i am groot

六隻呀痴線

我卡粉卡到用鑽刷重置換粉

上紅

公會裝日日出啲唔啱用 儲咗50000都未買得

do wt

法國比女妖回魔好過加攻

lihkg4 收人

係咪應該升女妖
3耀光+2亡靈咁組最好

你玩3綠好過3光 女法巨根同女騎都唔算好 反而你有精靈羊

因為3光都係紫+
如果組3綠無坦驚好快死

前期係3光好 但唔建議投放太多 因為光主力係白盾 棺材 反而你無

我會根同惡魔打前排
後排放女法 女騎 精靈
跟住再睇下點發展

光可以升多一隻上金， 好猶豫升唔升隻女騎
定抽多陣先再算

我堅信下期新英 係人族希望

升女法好似好d

人族真心唔夠勁 無一隻或者3者係突出
btw出新英好難升得夠舊英快

呢隻game無話快定慢，只要有運有課，抽齊copy一野就彈上去

即係舊英你點都有一兩隻 新英就從重新咁

所以有占卜
人族係輸少少,但我一直深信人族會彈起
整隻盾矛全場無敵5秒已經好足夠
成個人族得白盾可以上得大場太失敗

想問14章打後你仲有無用白盾?
好似成日頂唔到開技, 有啲頭痛

17章我嚟啦

我靠白盾先打到上去
女妖只是左手 白盾係右臂
無白盾招技成隊頂唔到1分鍾
白盾上白金後招技可以接住開,只要對手秒唔爆個護盾,就可以一直開住

惡夢關

隻羊一下回50000

17關有幾關可以卡成個星期

瑞牛節有無石派

卡關無聊時發現，啲人物故事同絆故事，中文同英文版有好多微妙既差異

咁應該係我練度唔夠...
如果你有獅子, 白盾, 都可以上180, 會上邊隻先?
(塵有限..)

例如呢

睇下你邊隻強d 升邊隻好主觀

CHING, 你陣容係咩, 升咁快既?
我手頭上有光法 金+ 可上白金
但手邊有白盾紅, 可上紅+
見光法後期麻麻, 平時又用獅子 + 女妖多
諗緊升白盾定光法好

手足到底有幾悶

綠3寶同光3寶輪流用

例如暗刺，中文版係任務目標女兒令佢諗到個妹而失手受致命傷，死後被不能接受姐姐死亡既妹妹轉化成不死族。

英文版係目標天真無邪既女兒令佢一時聯想到自己身為女孩喪失既可能性而失神受創，逃走後失血過多臨死時滿腔悲憤及羞恥，斷氣時內心只剩下憤怒同憎恨。巨量負面情緒吸引咗附近既不死族前唻對暗刺做進行轉化儀式。

另外角色頁閒置語音同中文台詞都搭不上。

有中文台詞
語文大師

THX CHING 綠光3寶原來係咁既意思

係咪應該谷咗白盾上紅+先 定係升返棺材好？ 女法後期麻麻唔上白金嘅話紫色當肥料？

你唔玩暗族
升白盾都唔錯

光太屎了而家 我用紫綠弓都勁過紅女法

即係變BUFF機 sosad

個人玩game都喜歡睇吓人物故事，背景故事之類，雖然對比埋中英文差異係無聊咗少少既

有時buff未開比人秒咗 16章我嬲到放隻1lv法落去食技

幾時先有紅法杖

最慘手頭上有2隻紫+係手, 好彩上黎問下, 唔係轉頭升左

暗族得女妖，光太多料 綠又on9 精靈同兔弓得紫

隻驚啲中譯不嬲都怪怪地
惡魔台詞直情冇譯添

忍唔住上黎呻下
係咁抽中蠻族料 已經有2隻金+料
但一隻獅子 斧頭 蠻法都抽唔到

咁就沖人族啦

點你地用咩語言

缺太多料可以暫停沖呢兩隻先

全部都係輸出
想抽中tank

習慣咗啲奇怪中譯同繁簡不分 貼圖有簡體字了

應該羊直升金+還是雙劍升金呢…本身唔多用雙劍，但羊升金+好似又對戰力無乜大提升

玩綠屬主抽法裝同綠英了 光太屎 蠻得一隻 暗靠迷宮上5*

留料

或者升呀伯

仲要中暗先勁 難過登天

迷宮商店個啲係咪唔會出種族buff?

會出

仲有無公會有位

隻遠古一hack我隻女妖就比我隻女妖殺哂

我次次都係咁 佢秒哂全隊

跟住勁低分 勁唔抵 放上格會好啲 放下格次次玩隻揪

lihkg4

已申請入lihkg4
我叫 柴犬問號

終於搞掂15，all唔all in占星好

今日係新英up
你要?

種族卷咁啱中咗隻，pve評價如何

邊隻且係

勾人 無視防禦同免疫，剋白盾師子

我覺得幾勁不過幾偏下既英雄

隻新男角評價幾高下

新英無可能差

快1001無人洗版既

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20連無難度

21

22

23

24